本人發起將親中人士個名拼音化運動

以表異類
例
#Zhangxueyou

但好撚難睇

用简体字都得
#张学友

唔想變相推廣支那拼音

梁ZY

who

日日睇蘋果d廣告個廢老？

應該係

鬼識拼音姐